[真人真事] 終於明白點解連登仔咁憎廢老！

話說今朝訓到過哂鐘，作為奴工皇帝，一直秉乘住朝九晚十一為腦細袋底泥服務一條龍既我，當然牙都唔刷九秒九極速沖衝出門口啦。

去到巴士站既時候，架巴士已經關左門，我輕輕拍打巴士門，個黑超司機叔叔45度角咁瞄一瞄我，然後抱住專業既態度向油門一踩，不帶走一縷黑煙，我高舉滄桑既中指，目送呢位英烈，並暗咐今晚與令壽堂共赴巫山之約。

喺我合十為司機祈求快點飛落山之際，身後不遠處傳出一聲：「吖！」我轉身一睇，只見阿婆嬌喘一聲將散銀撒滿一地，而旁人對於呢個情況一係紅面三六九，一係就報以面對沖田總司既眼神。

作為大愛包容、關心社會、曾經收工行過佔領現場，自拍一張然後upload上fb成功爭取69個拇指既我，當然即刻走上去同阿婆selfie一張然後打句懷念婆婆(心心)啦。

只見地上有大約五、六十個兩蚊銀，唔難睇出阿婆對十二角形既熱情同執著，同時為世間既人情冷暖感到痛心！阿婆辛勞一生為香港人民服務，臨老只係卑微咁乞求蛇齋餅糉，但竟然換黎年輕一代既蔑視！

本來彎住腰既阿婆抬頭望見熱淚盈眶既我，開口道：「後生仔，阿婆年紀大啦，條腰彎唔到咁低呀，你做好心幫幫我啦。」我二話不說，忍住淚水，左手運勁㩒佢個頭落去幫佢彎低條腰，點知佢竟然大喝一聲：「我屌你個口呀！？」

我錯愕左一秒，受過高等學府，香港太空大學教育既我，回佢一句：「YOU竟然有JER JER！？」然後趁佢未掏出雞巴瘋狂搖滾之前，施展出保持大戰爆袋婆婆既走佬技巧，衝上啱啱埋站既巴士，司機叔叔亦好專業咁即時關門踩油。

正當我鬆一口氣之際，點知驀然聽到一把由遠到近既聲音：「...屌穿你個口呀！屌爆你個口呀！屌你個老母呀！屌爆你個口呀！D臭你老母化Q呀！屌你老母！屌穿你阿媽個閪呀...」阿婆竟然用快過神柒既速度緊一邊追住巴士，隻手一邊指住我怒吼。

隔黎位OL姐姐同我對望左一眼，然後互相點頭，你問我點解唔把握呢個機會？我唔知道，呢一刻我覺得... d廢老真係痴撚線！

又係d以為自己打得好好笑
其實就一d都唔搞笑既廢文

嗯

Tldr

垃圾

太浮誇，太造作

I don't know what 柒you say

-.-

打出黎 你覺得自己羞唔羞家?

我執緊d腸 幽默呢家野 我摸到有六合一腹肌

你唔係諗住做到潮文呀?

慳d 啦

睇左頭幾句已經覺得柒過關家姐

有冇動物傳心師可以翻譯下？

幽默呢家嘢無得勉強 樓豬

Blocked

做乜鳩

閱

too long didn't read

做物撚野啊你

唔掂喎 2.5/10
俾多你啊

1999